"Maar hoe kunnen we het doen als we niet weten wat het is?"
"Waarom, alles de schuld geven, we hebben _got_ om het te doen.
Zeg ik niet dat het in de Boeken  Wil je anders gaan doen dan in de boeken, en dingen opdrogen? '
"Oh, dat is allemaal heel fijn om te zeggen, Tom Sawyer, maar hoe in de natie zullen deze kerels worden vrijgekocht als we niet weten hoe we het moeten doen voor hen?
- dat is het ding dat ik wil bereiken.
Wat vindt u ervan?
744: = is "Nou, ik weet het niet.
Maar per'aps als we ze houden tot ze zijn vrijgekocht, het betekent dat we ze houden tot ze dood zijn. "
"Nu, dat is iets _als_.
Dat zal antwoorden.
